№ 134
Sel 25 Novemb 1874
Koos ollid kohtumehhed Pea Kohtumes Jürri Walkenklau Jürri Silwester Jürri Usler.
Tulli Kohtu ette Rein Antje. Kaebab et temal on sada Hans Wolrata käest 33 rubla rahha. Hans Wolrat on lainand tema käest ja Rein Antje on mittu termini päwa teinud, ei maksa ja nüüd lähhen minna soldatiks millas saan minna temma käest kätte.
Ja nüüd saab Serrewerre Koggo Konna Kohtu polt se termin tehtud et Hans Wolrat maksab selle rahha Mihkle päwaks ärra 1875 astal ja Kohtu poolt sai mõistud igga kaehhe kuu takka maksab 5 rubla ärra. Sai neile Kohtu poolt kuludud ja ollid sellega rahhul.
Peawannem Jürri Walkenklau XXX
Kõrwa Jürri Silwester XXX Jürri Usler XXX
